class QuestionCfg {
	public static readonly cfgs:any = {
		1:[
			{
				question:"它是第二次工业革命的先行者，也是第二次世界大战的发动者。“它”指的是？",
				selection:["英国","德国","日本","美国"],
				correct:1
			},
			{
				question:"把绥靖政策推向顶峰的事件是？",
				selection:["纵容德国吞并奥地利","日本偷袭珍珠港","纵容德国进攻波兰","慕尼黑阴谋"],
				correct:3
			},
			{
				question:"70年前的6月，德国对苏联发动突然袭击，第二次世界大战规模扩大，12月，战争规模进一步扩大，其标志是？",
				selection:["莫斯科保卫战","日本偷袭珍珠港","斯大林格勒战役","诺曼底登陆"],
				correct:1
			},
			{
				question:"在第二次世界大战中，世界反法西斯同盟正式形成的标志是？",
				selection:["开罗会议召开","《联合国国家宣言》发表","斯大林格勒保卫战胜利","太平洋战争爆发"],
				correct:1
			},
			{
				question:"欧洲第二战场开辟的标志是？",
				selection:["偷袭珍珠港","莫斯科战役","攻克柏林","诺曼底登陆"],
				correct:3
			},
			{
				question:"1991年，德国重新统一；统一前德国的分裂是那一次会议导致的？",
				selection:["巴黎和会","华盛顿会议","德黑兰会议","雅尔塔会议"],
				correct:3
			}
		],
		2:[
			{
				question:"日本历史上遭受的第一次“核”爆炸，它出现在？",
				selection:["1942年","1943年","1944年","1945年"],
				correct:3
			},
			{
				question:"希特勒是哪个国家的领导人？",
				selection:["美国","德国","中国","日本"],
				correct:1
			},
			{
				question:"在1938年9月底的慕尼黑会议后，丘吉尔说：让你在战争与耻辱之间作一选择，你选择了耻辱，而你将来还得进行战争。丘吉尔所说的“你”指的是？",
				selection:["张伯伦","达拉第","希特勒","墨索里尼"],
				correct:0
			},
			{
				question:"用希特勒制衡斯大林、牺牲捷克斯洛伐克以换取祸水东流的阴谋出现在？",
				selection:["巴黎和会","华盛顿会议","慕尼黑会议","雅尔塔会议"],
				correct:2
			},
			{
				question:"第二次世界大战达到最大规模的标志是？",
				selection:["德军突袭波兰","苏德战争的爆发","太平洋战争的爆发","联合国宣言发表"],
				correct:2
			},
			{
				question:"决定成立联合国的国际会议是？",
				selection:["巴黎和会","华盛顿会议","雅尔塔会议","联合国大会"],
				correct:2
			}
		],
		3:[
			{
				question:"第二次世界大战转折点战役的地方在哪儿？",
				selection:["莫斯科","诺曼底","柏林","斯大林格勒"],
				correct:3
			},
			{
				question:"希特勒仇视什么人种",
				selection:["美国人","中国人","犹太人","日本人"],
				correct:2
			},
			{
				question:"日本战败的时间是？",
				selection:["1945","1950","1955","1948"],
				correct:0
			},
			{
				question:"二战日本和哪国联盟?",
				selection:["美国","德国","中国","印度"],
				correct:1
			},
			{
				question:"希特勒死亡的时间是？",
				selection:["1948","1950","1945","1944"],
				correct:2
			},
			{
				question:"决定成立联合国的国际会议是？",
				selection:["巴黎和会","华盛顿会议","雅尔塔会议","联合国大会"],
				correct:2
			}
		]
	}
}